新手求指教 電腦禁咩都load好慢係咩事

新手一問，部電腦突然禁咩都好慢先load到出黎，又成日lag佐係度，同埋電腦熄佐機之後，開機制粒燈仲著緊，係咪個hdd有事

harddisk燈長着嘅話就多數都係

hard disk燈唔會長著 係部主機燈長著 但moon已經冇畫面 定係中毒先搞到咁

應該係HHD
backup定重要野啦

ok 唔該巴打

因為係你愈來愈快